喺現任面前提起前度嘅心態係？

究竟係回想同回味返起同ex經歷嘅嘢
定係覺得放低咗所以提起ex都無問題

利申：無ex
唔知有ex嘅人係咪成日諗起ex呢

多數後者

同現任扑野成日諗起ex

分享下

我屌
都唔明你地班人成日諗咁多野做乜
就算同普通朋友傾計都總會講到以前經歷架啦
咁事實上個 ex 確實係 involved 係你過去既人生入面吖嘛
咁唔通要扮到你生命入面從來無發生過呢堆經歷
又或者好似黃子華咁代入個阿強入去先講得？

睇戲見到pdp

我諗起EX時個感覺係： 唔知呢條人渣死撚咗未